有無人覺得自己應該孤獨終老，請入嚟

咪害人啦

收皮啦

又宅又孤僻 唉

啱哂一人生活，啱啦一齊叫春

一見到鐘意嘅人個腦就會bug左 唔知會唔會成世都搞唔掂呢個問題

我都想知，最痛苦莫過於明明想珍惜一段關係，但不知不覺你只係會摧毀佢。

點解我會咁

點解我咁可愛都無人鐘意

我只是不斷消耗人

我連人都冇得消耗 消耗自己

唔想終老，想快啲死

飲杯

個心痛到想食止痛藥

我都係